【扮可憐呃錢】「借錢姐」旺角出沒 騙3少女近$2萬

【扮可憐呃錢】「借錢姐」旺角出沒 騙3少女近$2萬

即時突發

2017-07-23 22:51:49 HKT

旺角「借錢姐」出沒騙走3少女近2萬元！據警方消息稱，前日(21日)晚上11時15分，一名年約30歲的女子於旺角西洋菜南街近快富街，在街頭向一名17歲少女訛稱自己剛剛從外地回港，惟不小心掉了錢，身無分文，卻要趕往去醫院診治及要租住酒店，以搏取少女的同情心。由於「借錢姐」聲稱會盡快歸還金錢，少女心軟下借出12,000元 ，惟其後「借錢姐」失去聯絡，少女始知受騙於今日報警求助。

此外，警方再接獲兩名受害人報案，分別為18歲及20歲的女生，同樣聲稱在街頭遇上一名女子，對方聲稱丟銀包及手機無電，向少女們借錢，二人合共損失6,300元。據警方消息，女騙徒特徵為年約30-35歲，身高1.5米，瘦身材，長頭髮。警方呼籲市民如曾遭人用類似手法行騙或有資料提供，請致電3661 8703與旺角警區刑事調查隊第一隊人員聯絡。

旺角警區刑事調查隊人員經調查後，今日(23日)下午約5時40分採取行動，在油麻地一單位拘捕一名34歲姓郭本地女子，涉嫌以欺騙手段取得財產。人員正調查被捕女子是否與其他同類案件有關。

警方提醒市民，尤其是青少年人，若在街上有人藉詞接近，除非已確定對方真正身份及聯絡方法，否則切勿輕信及借錢予陌生人。

借6000蚊？

萬二蚊

竟然有人信 仲要俾成皮嘢

比佢呃到個3個應該要驗腦

17歲有萬二蚊借俾人 真係好撚有錢

120蚊都唔借啦
仲話12000
On99

邊個富豪d女呀,17歲有萬2借俾人

咁弱智，抵比人呃下。
交萬二蚊學費，算平咖啦。
我係佢老豆老母，要多謝個女人tim

廿蚊都on9啦
重要萬二蚊

到底要幾on9先借得出

定實際係借120$ 之後叫老母比多12000$自己交學費

依d女溝得過呀

正解，真正騙子係條女

你情我願
有咩騙案

港女咁撚蠢

之前有個男人係鑽石山地鐵站問我借二十蚊
話自己有急事要去機場但冇帶銀包喎
之後我冇借比佢
佢走住黎話9我唔借比佢
自從呢次之後我銀包長期都會袋住一張冥通銀行既紙幣
如果邊個有需要咪借比佢囉

電話騙案多數女人中招
街頭又係女人
女人可以做on9代詞

咁邪

一個陌生人借萬2話借就借仲要得17 香港教育真係好成功

路人借多過10蚊都唔想借啦

天真

袋住左後有冇不愉快事件發生

朋友問我借幾千蚊都要諗啦
街上陌生人借萬2蚊都得

無腦的人唔抵可憐

個騙子無錯喎
懲罰d無腦既人

標題加返「中國國技」會貼切一點！

on9 d
如果幾千銀，黑警邊會開file

係香港有同情心就係罪
比人呃係你抵死
呃你既人反而唔會比人話

從以上事件，我睇到2樣野

1) 香港遍地黃金
2) 香港人冇同情心

求其一個少女行街都俾成皮野你，愛心爆棚啦

點解無人懷疑金額係老吹

3唔識7 就算問我借12$我都要詳細考慮啦
但大多數都唔會借 眼見成堆大陸閪黎哂香港搵食

獨立思巧丫麻,所以思考到成舊屎咁

比嗰啲人係咪弱智嫁

唔係同情心問題, 係智商問題

香港啲富家女真係特別「善良」白癡

17歲已經有萬二蚊閒錢借比人

今時今日仲有人信班借錢黨

佢個腦壞左呀

呢個係咪扮日本人果個？
之前有巴打出過po，好多人都比佢問過

之前又係有個女人
長頭髮 冇戴眼鏡 40幾歲左右
周圍問人借錢搭車 係唔同既地鐵站
撞過佢幾次

三唔識七借萬二蚊，低能架

撞過佢一次，當跌左兩蚊